講起聖誕港女收名牌，hermes各大名牌你地又點讀？

讀開”安”密史
讀開her襪屎

讀開Hermes

Er ar max

HER ME 屎

her物匙

其實樓豬兩個選擇都係錯，點揀

her must
聽過人讀her miss

m must

James

er must

silence h, hence er max

erk mck

咕池

唔係讀"er咩"?
定係我真心左

h唔發音